有無手足知pharrell條褲咩牌子

係咪 g star

we'll up all night to get Loki~~

g star唔出奇，佢咁中意g star

Call parnell just to see how he’s doing!

g star 個袋花 好似唔係咁
好想知呀

其實宜家仲有無人買BBC?

香港應該無啦 外國唔知
pharrell 自己都唔著
佢呢期都只係著nigo d 野

bbc d野玩味D

HUMAN MADE 係靚但佢D野好快唔興咁款

佢著Chanel tweed jacket 又係另一番風面

☺️